你無得同我架FC鬥...FC鬥...FC鬥

樂仔
希哥